召喚hku hell撚

想識多d ching
我先 沙宣hell

我都係沙宣hell喎

沙宣hell

已quit 沙宣hell

轉過hell

我沙宣藍hell
你地呢

邊層

某hall 超仙留名

你呢

紫hall現役留名

巴打yr幾